【忠肝義膽】英媒曝保方拒曼市雙雄兩倍年薪

據《每日郵報》報導，在重返祖雲達斯之前，保方曾拒絕了來自曼聯和曼城雙倍年薪的邀請。

報導稱，今夏加盟祖雲達斯之前，保方拒絕了來自曼聯和曼城的邀請。據悉，如果保方接受前往英超聯賽，他就將得到目前在祖雲達斯兩倍的年薪。保方亦清楚，如果加盟曼城或曼聯，他都只能擔任後備門將，兩支球隊的主力門將仍將為艾達臣和迪基亞。

報導指，儘管登陸英超聯賽對保方很有吸引力，但在去年夏天離開祖記後，保方不希望在今年夏天拒絕來自祖雲達斯發出的邀請。當保方正在與曼城教練哥迪奧拿進行交流時，祖記主席阿涅利的電話改變了一切。

報導表示，阿涅利極力說服保方重返祖雲達斯，而不是在其他球會擔任後備門將。作為合約的一部分，保方將在新賽季至少為祖雲達斯出場10次，從而取代馬甸尼，成為意甲聯賽歷史上出場次數最多的球員。但是，保方需要保持耐性，因為新賽季祖雲達斯的主力門將仍將為施捷斯尼。